{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096994?place[place_type]=GID&place[gid]=1096994&place[latitude]=35.3125203533&place[longitude]=129.2612207175&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 모아펜션"
    },
    "text": "2階のお客様は宿内のバーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー設備は高級レストランで使われている炭を使って、肉を焼くときにほのかな木の香りが楽しめます。 バーベキューは家族、友人、集まりなど様々なイベントのために楽しめる活動です。 201号と202号は海を一部見ることができる展望を提供します。 でも、1階のバーベキュー場では海の眺めを楽しむことができません。 宿の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約した人数が追加される場合、予めご連絡ください。 ガイドラインによって基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、一部のペンションはペットの同伴入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。 また、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これによって発生する損害に対する賠償責任もあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全上禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他のお客様に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 全客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場は追加料金を払えば利用できますし、利用時間は制限ありませんが、炭は9時までしか利用できません。 バーベキュー場は1階と屋上に位置しており、駐車も可能です。 一部屋あたりの駐車は二台まで可能です。 宿泊時間はチェックイン時間である午後3時からチェックアウト時間である午前11時までで、201号は基準2名で最大6名、202号は基準2名で最大6名、301号は基準2名で最大5名、302号は基準2名で最大5名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿内のバーベキュー施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内のバーベキュー施設では、高級レストランで使われている炭を使用し、肉を焼く際にほのかな木の香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは家族や友人、集まりなど様々なイベントのために楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "2階の客室から海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、201号と202号の客室からは一部海を見ることができる展望が提供されています。"
        },
        {
            "question": "1階のバーベキュー場から海の眺めを楽しむことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、1階のバーベキュー場では海の眺めを楽しむことはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、一部のペンションではペットの同伴入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますが、法的に禁止されていることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失については、宿泊客の責任となり、それによって発生する損害に対する賠償責任もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場では直火方式での魚や肉の調理は安全上禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙時には指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は制限はありませんが、炭の利用は午前9時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は1階と屋上に位置しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたり最大で2台まで駐車することが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "201号と202号は基準2名で最大6名、301号と302号は基準2名で最大5名まで宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 726,
        "QA": 760
    }
}